## Напишите как вы понимаете рекурсию. Для чего она используется на практике?

Рекурсия похожа на фракталы, с отличием что она конечна а фракталы нет.
Используется для вычисления задачи, в которой повторяются условия с небольшим изменением.
